李＋X早幾年已開始香港撒資，講明左乜？

香港大限已到